今日咁凍 你地班暖化撚仲有咩講呀。。。。。。。。。

今日都叫凍....

好凍 攬住我

屌你老母

濛b

同你好熟？

今日叫凍？

寂寞咪凍 單身六十年

攬住我

反彈

米加粒子炮

just like me

yes

發姣死去第二度發

好man

拖地啦八婆